727 每人記住帶一排朱古力

自己充飢又得，.....又得、得左

以為你想餵圍村啲狗

點會咁做呀我地 最多唔小心整跌姐

唔好咁做, 唔關狗隻事, 人形狗另計

狗點可以食朱古力架，會出事架

狗狗都有好壞之分

唔好搞真狗,拋畀黑狗食就得

以為趕鬼
保鮮紙+朱古力

捉鬼用保鮮紙
打鬼用朱古力

正常唔會食，啲味唔似肉

利申：有養狗

咪撚搞狗啦屌

入到圍村示威記得唔好掘走人地D泥沙黎留念,成幾萬人入去,每人都拎走少少沙對環境既破壞已經好大

萬一入到圍村,比野狗襲擊應該點做呢. 最危險就係令轉身走,1. 狗既動作好快,你令轉身果下好可能已經比狗咬到 2.人冇可能走得快過狗 3.如果有好多人示威,相信都冇空位比你走

我個人認為,最好就係向野狗對眼掉沙,咁樣可以同隻狗保持距離,唔洗同隻狗有身體接觸,可以減少被咬到既機會

如果你搵唔到沙,但係你手上有一把長遮,記得長遮又輕又唔實淨,揮既攻擊力好低,打唔傷隻狗. 我建議瞄準隻狗既口插入去,插穿佢既內臟,咁佢應該冇攻擊能力架啦,但係都小心唔好放埋自己隻手入佢個口入面,

萬一隻狗已經咬到你或者你既同伴,狗既習性係會咬實唔放,你格硬扯開佢只會撕開受襲者既傷口. 因為隻狗用口咬住左人,已經插唔到佢個口,所以你可以用長遮或者你既手指插入去佢隻眼,有咁入得咁入,插到入佢個腦,咁佢就會馬上失去生命攻擊力啦

屌你咪撚搞真狗啦

唔好搞啲真狗，呢啲只係無得發聲又無辜嘅動物，最大件事係你搞完啲狗就得罪全部動物保護人士

朱古力用黎打鬼的

咁唔通警察同黑社會非禮示威者又會得罪女權主義者?
唔見有女權主義者出聲喎
動保撚算係咩

得罪埋鄺神

帶雀巢咖啡（罐裝）
好飲又提神 又.....

你搞到真狗就會得罪好多動保人士

動物無辜

壞人既狗會比人利用黎咬好人

加料朱古力

將有獨立思考能力嘅女人同無嘅狗撈埋做類比
無撚嘢呀.gif

你唔好歪曲我講既野
我係類比緊香港既女權團體同動保團體
只要對方夠惡,佢地幫助既對像既權益受到侵犯都唔會出聲
就算有"發聲",只要學林鄭咁當聽唔到,或者警隊咁話係少數人既問題就可以